【痴鳩線】成幾十個地產狗係北角站派傳單

痴線，狗鐵職員完全無人理佢地，塞左半條路
好心尋日個痴線佬自焚就行埋去呢班地產狗度自焚啦

成日有樓盤就衝出黎，個打扮又mk又唔專業
但最廢係冇人趕

慶祝搵肝成功？

成班串柒柒mk仔，咪又係書都讀唔成既廢j

真係好誇張 成個北角到到都有

我媽見到有阿蛇出黎睇住
等睇打交